[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼?(1529)

1001 定 1002?

1001 啦

Slow